有些人正确地指出，珀尔正在研究一个因果演算，也就是说，一个可以进行因果推理的演算。 文学应该像科学一样被教授-第97期:奇迹凯文·伯杰| 2021年2月24日|鹦鹉螺 
 Jackie是海军场(Navy Yard)一家新餐厅的明珠，为该社区的餐饮场景增添了高概念元素。 在Jackie，食物是对话的催化剂Evan Caplan, 2020年9月24日，华盛顿刀锋报 
 有经济能力的人转而种植珍珠粟、豇豆、冬瓜和玉米等作物——基本上除了水稻以外的任何作物——这些作物只需要很少的水。 UrbanKisaan将赌注押在垂直农业上，为消费者带来无农药的蔬菜，并对抗印度的水危机 
 最近，LNC被用于在迪拜外的沙漠中种植西瓜、珍珠小米和西葫芦。 一家挪威初创公司正在把干燥的沙漠变成肥沃的农田Vanessa Bates Ramirez, 2020年8月19日 
 对你在网上看到的一切都要持怀疑态度，这是一条古老的互联网智慧之珠。 见证链接建设:使用真实的经验为成功|Rameez Ghayas Usmani | 2020年7月15日|搜索引擎观察 
 但露比·珀尔维持着秩序，她承担的责任越多，斯潘就越依赖她。 盖伊·塔雷斯在查理·曼森的牧场上的家|盖伊·塔雷斯| 2014年10月31日|每日野兽 
 然而，在过去的几年里，斯帕恩逐渐开始注意到鲁比·珀尔的变化。 盖伊·塔雷斯在查理·曼森的牧场上的家|盖伊·塔雷斯| 2014年10月31日|每日野兽 
 珍珠港事件后美国应该怎么做，把金门的钥匙装在航空信封里寄给东条吗? 在某种程度上:我们真正需要的是一个诺贝尔战争奖。 J. O 'Rourke | 2014年10月11日|每日野兽 
 1882年，位于曼哈顿下城的珍珠街站投入运营，有59名顾客——大部分是企业和工厂。 从爱迪生到乔布斯|每日野兽| 2014年9月25日|每日野兽 
 但在珍珠港事件之后，再没有什么特别的理由了。 鲜血与战争:关于“地面部队”的残酷真相克莱夫·欧文| 2014年9月22日|每日野兽 
 “瑟丽塔是一颗谨慎谨慎的珍珠:做她让你做的任何事，”阿尔方斯说。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 我必须承认你是有理由的; 安达卢西亚的明珠无疑是ravissante。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 这一定是窗玻璃的问题，因为他急于得到他能找到的最漂亮的珍珠母贝。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 他通晓所有的钢琴文献，总是不断地捞出一些新的或旧的珍珠来给人惊喜。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 被风吹过的造雨者失去了铅灰色，变成了柔软的珍珠灰色，边缘全是羊毛般的白色。 纯金|伯特兰·w·辛克莱